[7月新番][經典] 咕嚕咕嚕魔法陣

原作：衛藤浩幸
系列監督：博史池畠
副監督：渡邊徹明
系列構成：奧居久明
角色設計：淺野直之
次要角色設計：山口飛鳥
怪物設計：鈴木明日香
道具設計：和田夏樹
美術設定：田村盛揮
美術監督：上原伸一（Studio Lagurus）
色彩設計：上野詠美子
攝影監督：高橋哲也
動態圖形：大城丈宗
特殊效果：星美彌子
2DWORKS：山崎真紀子
編輯：村上義典
音響監督：明田川仁
音響效果：古谷友二（Swara Pro）
音響製作：Magic Capsule
音樂：TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
音樂製作：Lantis
動畫製作：Production I.G
製作：《咕嚕咕嚕魔法陣》製作委員會

CAST
仁傑:石上静香
歌莉:小原好美
傑保倫:櫻井孝宏
傑他他老伯:小西克幸
多密·帕洛特:藤井幸代
潮潮·哥斯拉姆:大地葉
倫倫·維米爾:大西沙織
總裁:石田彰
列度:岡本信彥

放送時間
テレビ東京: 日本深夜1:35
bilibili:深夜1:35

pv:

話說係重製定新劇情

新

你已正評了這討論
約00:35直播

01:35更新

重製
由仁傑俾佢父母踢佢做勇者開始做起

童年回憶

今季最期待

經典野應該好穩陣

一定冇伏

細個聽開廣東話配音 好鬼好笑

digimon tri...

笑到痴線
仁傑同歌莉成日變做認真樣
連配音把聲都認真埋

石上畫

佢好似係諗過畫漫畫
但最後去左考聲優

好似有係網上平台連載過

栗子饅頭

有聲

勇者哥哥

歌莉

有幾多集？ 接唔接到落新劇情

好似24

小原好美

雖然以前睇粵語配音，不過依家日配都冇違和感
歌莉一樣好萌，小原好美

好肉麻啊

最記得結他他老伯整飯團

ebbio舊果季聲畫唔同步，有冇巴打知仲有邊度可以睇得返舊果季？

等熟肉

好撚好睇

等我跳番part舞同你哋助慶啦

仆街 睇咗半集 冇鳩屎旁白 有d失望 風格都keep到

我而家對D劇情無哂印象
有無人知而家漫畫講成點

最近連載返，我諗因為咁先再動畫化
上面巴打同感，冇左旁白可惜

聲音畫面出哂黎

癡線
失敗既魔法陣有笑面男個樣係度

十幾廿年前既重制動畫都好睇過依家果d多多聲
真係有d感慨

我想話。。。
廣東話版主題曲同片尾曲都好聽

如果tvb買番黎播就好

播返舊嗰一套

套野節奏應該飛得好快

去睇舊o個套就得
唔洗係度講咁多

變化難去估豹變成老虎你會問何故

相遇嗰幕好浪漫

經典

滕麗名重唱主題曲嘅話會點??

希望有得復出配
話唒最經典角色

覺得要俾機會新人

話是話依家都配得好好

味依套

我淨係睇過粵語，睇依家日配都冇違和

石上同小原都配得幾好

邊度有得睇?

Bilibili

冇字幕組做
btw睇完第一集感覺好正

有人買左，就冇咩人敢做

歌莉好Cute

當年睇過tbb 第一次播

今年都4 張

重溫

咕嚕咕嚕魔法陣 - 愛はかける

咕嚕咕嚕魔法陣 - Wind Climbing ～風にあそばれて～

Wind Climbing好經典

Spec?

第二季ending仲正

幾犀利呀 個個都記得

好好笑
以前睇過下但係淨係記得結他他老伯

睇左，日配都好好笑

畫面好靚

新版將舊版3集濃縮做1集
笑位好似填鴨咁填畀觀眾
分鏡睇得好唔舒服
冇心整唔好整啦
屌

何故：？

何故：今晚神秘之夜會解答

廿年啦

邊間字幕組譯返做歌莉同仁傑
而家睇見勇者尼克好唔慣

無左旁白都唔好笑

我都係果個年代,覺得依次重製冇你地講咁差

幾好唔錯

有冇翻譯係用港譯

我唔係嗰個年代
係早三年自己上網睇

你講嘅嘢同某局長話見過Steve jobs一樣咁有說服力

做幾集

24集

當年都睇過TVB版
新版第一集最大問題係劇情飛得太快，但整體唔差，追得過

新一集推一堆

最終兵器

好差咩，我睇得幾開心

回憶無限美好

由頭笑到尾
有咩唔好

幾好睇但劇情去得好快

Cut左好多但都好好笑

cut得太多

急左少少，放太多笑位落去，唔知去到中段會唔會麻目哂笑唔出

會諗起豐胸廣告

好好睇,有D位又係笑到仆街

其實漫畫主角攞晒四把原素劍未？

火-厨房
地-打鼓
風？
水？

光果把基拉仔會避人果下好好笑

下集就出倫倫
仲早過傑保倫既

吱吱喳，碰碰喳

改得幾好喎,係沒左旁白唔多慣

成日話改短無咁好笑
以前部部都年番
好多時其實都拖戲

第二集好搞笑, 但有時覺得結他他老伯over左

原來咕嚕咕嚕係劇情片

正呀
btw有無地方有得睇新出個套咕嚕咕嚕漫畫

原作中後後期的確係劇情路線，係早期先係RPG搞笑風……

gangan online 有最新一集﹐單行本港台均無代理，貼吧都只有生肉……

第一輯原作完左十世，最強咕嚕咕嚕係哥莉告白

仲有我講漏左風之王就係杰保倫個老世

依家漫畫出返講咩

第二輯漫畫打新 boss，話新 boss 都識咕嚕咕嚕

我係為左小原好美而入黎

睇唔明日文

聽慣結他他老伯唱住歌跳舞
新版齋un好冇癮

估唔到大西依到咁快出場

其實我係為左石上靜香睇。。。

恐怖分子做勇者

單行本去到第幾話?

第一輯已經完左十幾年，全158話。

第一輯動畫由第一集單行本做到第四集（1-31話）另加原創劇情
第三輯動畫由第五集單行本做到第十一集少少（32-94話）
第三輯動畫坊間估計會做晒全158話

（單行本以舊裝16集為準）

有d唔慣

為舞勇傳動畫化鋪路

點解咁多人仲記得劇情
好想快啲睇結他他飯團

動畫定漫畫
邊到有

漫畫第一輯完左十幾年
漫畫第二輯連載左幾年
動畫今季播漫畫第一輯的重製版，出左三話，邊度搵你懂的

米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基米基

新旧グルグルを比較してみたその3 後編

唔怪得好似差d咁

大西既倫倫又係配得幾好

咕嚕咕嚕美少女戰士
擺明係o個個年代的人先明的 gag
（謎之音：喂你自己暴露左年紀啦）

勇者幾時拎把光劍？

如果係講接受啟示的話應該仲有四五集，如果係講拎晒地水火風四把劍合成光劍的話等到結局啦

櫻井考宏配得好過癮

正啊大西

倫倫吐槽d語氣真係好精準

魔王神曲

笑死d訓練原來有幫助, 朱朱

刨多左次漫畫
好葡萄

港版以前叫朝朝

咁仁傑同歌莉都唔同港版譯

鬼叫大然執鬼左，之後都無出版社出港譯咯

我反而奇怪ニケ同ククリ 點會譯到做仁傑同歌莉

港譯不嬲都係咁架啦

睇左五集，原來OP、廣告間場同預告都有彩蛋(?)

OP:

呢個位個背景係當集的 cut 黎

Eyecatch:

入廣告 eyecatch 一般都係當集出現的新人物

出廣告 eyecatch 一般都係咕嚕咕嚕魔法

雖然都有例外，第一同第五集人物 eyecatch
（再細心留意的話，藍色係人物 eyecatch，紅色係魔法 eyecatch，第一同第五集兩個都係藍色 eyecatch）

預告就係用RPG地圖形式總結當集劇情

<del>至於ED就算罷啦，應該係預左幾乎集集偷ED時間所以頽做</del>

劇情飛得好快
五集 = 第一輯二十集

而家個速度幾好我接受到 笑位仲KEEP住
對於已經睇過係幾好
以前每集淨係跳結他他舞都佔幾分鐘啦

其實倒返轉黎睇，以前反而係勁拖戲，一集動畫夠膽死先做到一集漫畫劇情

以前開動畫一開就幾十集，但係又無咁多原著，第一輯個時先得個四期單行本份量，咪唯有拖慢黎做囉，就算係拖，拖到三十集都係要跑原創。第二輯動畫好D，原著份量比較多，但係都係要拖戲先夠做。

而家呢個年頭，除非係兒童向，動畫幾乎唔會開到多過兩季，但係偏偏原著份量以我估計其實係夠開年番（三季可能勉強得既），得個廿四集又要做到結局，有乜辦法唔飛。

所以 gangan online 而家每個禮拜跟返動畫進度免費發佈原著漫畫，畀人跟返劇情……

其實日文個旁白都唔係特別好笑

咁耐淨係記得結他他老伯
吱吱喳 bubu喳

最新一集就真係快得濟，不過都仲ok

今集個迷你劇場GJ，咁都畀班製作組諗到

好好睇

咕嚕咕嚕加

好靚仔

童年

比起舊版多左份妖豔

感覺FBI 會找上門

有無巴打可以cap返上集仁傑個師父俾人變左隻半人狗個張圖

笑左我成粒鐘

今集小劇場竟然做莫慈哥JJ修行場個一頁外傳

順便送埋個鴨人畀你（之後的劇情黎）

太細個睇咕嚕咕嚕 好多劇情已經唔記得
琴晚睇到打第一個boss個到笑到哽親 （堅哽 咳左勁耐）

極危險

有埋3代動畫比較

'
果然係最多人關注艷舞個一段

睇返原作，原來第二輯係特登攝艷舞個 part 上去，原作係無個段劇情，個個都對歌莉艷舞情有獨鍾

睇返原作，原來第二輯係特登攝返艷舞個 part 上去，原作個段劇情係無艷舞的，個個都對歌莉艷舞情有獨鍾

今日追返曬五集
質都仲keep到，不過略嫌快左少少
點解基倫同安娜冇再出場

快就無計架啦，以前閒閒地四五十集，故仔仲要未做完，結果反而係焗住拖住黎做，勁多原創劇情（第一輯一集動畫居然只係做一集連載，問你服未？至於第二輯其實都拖，一樣多原創劇情）

反而而家唔會開長戲，廿四集要做晒成個故事，唔快有鬼，不過IG編劇算係做得好啦……

至於第一輯的基倫同安娜……咪就係第一輯動畫用黎拖戲的原創劇情囉，佢兩個係原作只係哥達城的路人甲黎

其實已經出左六集，中文熟肉原因不明老奉慢一個禮拜（所以我係睇英文）。下集就追到第一輯動畫原作改編的部分（黑暗風見雞到打紀力個段係第一輯動畫原創），之後就會接上第二輯動畫的劇情

睇你睇邊個字幕組
Bilibili 線上版同download 版（cc)好快

感謝萬分

可以大陸冇乜人睇，priority低d掛

Bilibili買左，佢地唔敢做掛

Bilibili 買好多野
但其他都好快bor

丫係啦下集就係結他他老伯格肋底飯糰

今集超好睇

好好笑

結他他老伯住狗屋
笑左

細個已經好深印象，覺得好撚好笑

堅好笑
好多幕都係

eyecatch 兼用卡得黎你都算畀心機

EP1

EP7

EP2

EP7

就算俾＄做都唔會有人買
緊係壓低成本

其實我的諗法係岩岩相反囉，我覺得呢個又係 eyecatch 彩蛋黎

其實我之前都提過集集 eyecatch 都唔同，精美到可以用黎做 wallpaper，所以呢兩對 eyecatch 我覺得唔似會因為慳成本而兼用……

其實好d位佢真係有執
倫倫頭巾個唇印

又靚又好睇

只係覺得有時講得太快
未睇清字幕，要倒返嚟睇

冇粵配係唔係硬係差d咁

Wwwwwww

岩岩先留意到原來竟然係用電飯煲

到底d飯係邊度黎

明明重點係點解咕嚕咕嚕世界有電器呢家野

1集ko

動畫計錯數，護身花係200R一朵，100000R應該只係買到500朵護身花

（BTW漫畫係啟示費每人50000R，可以買到125把400R的鐵劍）

總裁幾時先再出場

依套作畫認真唔錯
又真係好笑個下抵死

下次出場係香蕉月，三四集後啦

有無巴打知有無咩方法可以用iphone睇到

好多大陸app都block左香港

好想睇呀 童年回憶

認真，BT英文版落黎睇罷啦

或者 CC字幕組

求今集仁傑打怪劈爛刀仔個認真樣

第二輯香港有冇播過
好似無乜印像

有

即係佢地買個舊係水魚價

原作真係寫50000R買到125把鐵劍，所以我至話動話劇本計錯數

thanks

Myself bbs 我都用ip睇

咁好睇都好似咁少人睇
慘

炒冷飯作品係咁，只能賣回憶，況且原作漫畫香港第一次出版結果衰出版社執笠搞到爛尾，第二次又絕版左咁多年……

都仲好好笑啊

原來今集OP加左 sound effect，怪唔知好似覺得同之前有D唔同

1晚睇晒9集 集集都笑到仆街 歌莉好正

新版都ok好笑

就快笑到扯哮，半分鐘一個笑位

今集阿伯變身個樣真係好正

邊到有英文字幕版down?
中字update 得好慢

nyaa.si horriblesubs

以前睇完而家已經唔記得哂 當新番咁睇
不過粵配真係印象好深刻 一路睇一路諗番把聲
日配都唔差 今次特別留意石田彰配總裁
仁傑同歌莉真係好q

頂孖寶兄弟迷宮黎既

其實杰布倫都好正 條底褲

今個星期冇出?
唔見有字幕組整既??

有出

唔該
今晚再搵下先咁

到底個像仲會唔會出現

你講雅慈村村長個像？無啦，去到呢度完左啦

想問一下
漫畫版喺兩三年前開始連載第二輯
依家日本出到第八期
但一直都冇漢化
想問下有冇人知咩事

真係無得解，無人做就無人做，炒冷飯作品係咁。唔好話漢化，正式中文版代理都無

第十集中文熟肉的確係岩岩先有

睇開楓林網仲未有

睇EBB啦, 都係岩岩有

睇完 thx

明明就好好睇

笑到噴水

化左灰都認得你啦上上下下左右左右BA

今集d進度快左咁多嘅

咪同之前一樣咁快

以前話女仔要識野食唔會有問題，而家呢句話超級政治不正確，要換對白

BTW第二輯動畫都係話「我係女仔黎架嘛」

仲以為製作組已經唔記得左寂靜卡拉卡拉，原來迷你劇場仲記得呢件叫潮潮訓覺的法寶

Lag左，原來中川翔子會唱ED2

火蜥蝪

呢個係遁地蛇，蜥蜴尾巴係中間個無一棟的

紳士係唔應該偷睇呢句笑死我

之後個幾集咕嚕咕嚕就係戲肉，Production I.G. 呢次係龍係蟲就係睇個幾集

倫倫

盜賊老大都幾型下

原來キタキタおやじ的漢字係北北

飛左陣片，同我估計差唔多，阿拉哈比卡唔飛得，明顯放慢左黎做，咁我放心好多。今晚再慢慢睇

今日出

收工睇

點解你隔6粒鐘講同一句野

我記得第一輯最尾果本第16期(好似係)漫畫
係冇出到香港版...
結果要自己上網睇台灣版...

傻左以為未講，係第二度copy & paste

大然執笠嘛，港版爛左尾兩三期，但係好奇怪地執笠左之後竟然仲有出台版，我有實物為證

我講緊最尾個期係大然台版唔係青文台版

所以我屋企果套去到15期就冇左
又唔想買台版

靈魂寶石要變混濁了

QB謎之女孩：計画通り，歌莉變成魔女惡魔了

我都係睇到喱度

呢度重點佢放慢返好多
正

呢段印象最深刻
不過都已經唔記得，個女仔乜人
淨係記得變惡魔

唔放慢唔得，一飛成個咕嚕咕嚕故仔就爛

歌莉正咁多

邊度有得睇

bilibili/伊莉影片區/花園bt down

無第十四集

想快的直接去 nyaa.si bt horriblesubs 英文版

論睇英文版的重要性。呢套中文字幕組應該無人做，老奉慢一個禮拜。

BTW bilibili 一定有第十四集，只係大陸限定，自己諗辦法翻牆睇

大把 browser plugin 做呢樣野啦

lm

後期放棄左魔神&level設定

據說後半劇情會魔改

雖然我會說魔改不意外，因為根本唔夠集數

17:50-20:40字幕逐字謄錄

小：從原作看過來的人，和看過前作的，還有現在才看的大概發現會有些新的劇情插進來
石：是在後半段了，這裡並不是咕嚕咕嚕現場，會有些許劇透了
石：大部分有不同吧
小：突然想哭
石：京都的event上也有說過，會以為這不是咕嚕咕嚕的，怎麼會有嚴肅的劇情
石：仁傑在我心中，看原作認識的他和現在表現的仁傑的演出不同
石：在我看來還是可以接受
石：第三次動畫化的仁傑在這裡原來是這個樣子的，希望大家留意一下
小：小靜一直都會拿原作到現場，出演的各位看著漫畫發現：「哦，原來是這段啦」
小：慢慢的有些原創劇情在裡面了，有些漫畫沒有的內容哦，請大家滿懷期待的等著吧
石：啊，漫畫原本是這樣的，這個漫畫卻會改一下劇情，雖然結局不變，這個就非常的有趣了
石：或者是故意這麼演，監督或者作者故意要要求那麼演繹
石：最初不怎麼明白，看到劇本的時候驚呆了。誒？這裡變成這樣了？過去的粉絲看到了或許會有點悲傷……
石：當拿者準備到最終回的劇本到現場時，可能氛圍有所不同吧，前兩話為了把甚麼拿到甚麼之前要在做甚麼
石：原作的粉可能和有同樣的感受的吧，這裡剪了這麼多？看完全部之後希望能理解吧，不會愧對你們的期待的

心之魔法

所以睇聲優節目知多好多野

真係要讚下英文翻譯。日文「キライ」可以解「嫌い」（討厭你），亦可以解「機雷」（水雷），所以呢度就有好多心形水雷。
英文翻譯就係 You won't be mine，既譯到「討厭你」之意，亦食到水雷的意思。

ナナチ唔做生骸轉行做惡魔

變化難去故，豹變成老虎，你會問何故！

雖然第一集就留到到，不過因為劇情問題只能留到而家先講，其實有無人覺得OP呢一幕根本係超級大劇透

咁勁

會唔會係因為要等埋SP小劇場先遲出

動畫製作組幫結他他老伯加左料，點解結他他老伯咁都唔死

朱朱真係好好j

超得意

今集好撚好笑
傑保倫

最強

集集都咁正

真係整左胸部饅頭出黎

屌

仲以為係老伯整

大略感想：
今集作畫終於頂唔順崩晒，崩到五官好似動物朋友咁
望落動畫似乎會比原作更強調仁傑同歌莉的互動，的確呢個先係後期故事的重點，咁改應該唔係壞事

S3OP2 根本就係玩緊 S1OP2

OP一開始見呢個 logo 就知唔對路

呢個分鏡真係幾分似

呢 part 唔止分鏡，連運鏡都似到十足十

ED2明顯比ED1畀多左好多心機
仲有 OPED 竟然有歌詞，唔係深夜番一般做法，反而似係兒童番，呢個位硬係覺得都係同前兩輯致敬

喂喂歌詞同畫面都劇透透清光啦

今集有d悶，係土之劍有得笑吓

老伯叫人打佢 笑都我死

想問下舊版電視結局打完四大天王之後勇者用歸家鎚翻出去繼續冒險係咪非漫畫原著劇情？

今集作畫係唔係改左少少?
定係我太敏感?

應該返連埋 OP Ed 一齊改

嘩地之王 劇情cut 9成

第一輯妖精之村之後全原創

改 (X)
崩 (O)

之後劇情應該都會大改，始終唔夠時間

舊左細個睇到拎火劍無再睇
想問其他劍係咩好快拎晒
我見得返幾集但op出晒4個王

崩曬我又覺得未至於，係真係幾明顯有好多位對眼都係錯位
不過佢基礎畫風咁簡單，呢d位又唔係完全接受唔到

阿拉比加之後其實要五本單行本先攞到最後一把水之劍，跟住就去打紀力，所以後期劇情一定係魔改，唔係做唔晒

身型都畫得有問題

唔算崩得好嚴重既其實

動畫原創傑寶倫塞左個辣椒炸彈入帳幕辣到屎忽開花呢幕笑到我碌地，點解動畫製作組咁鍾意玩傑寶倫後門

同頭半比差好遠呢

今集正常返啦

咁上集果team應該捉去槍斃

老伯d血多到

BD1的首賣數字只有608，叫好不叫座？

有叫好過？

有睇的話就知套野唔差囉，但係好似好多人睇都唔睇
我尋晚睇外國comment仲有趣，睇左幾個comment都話睇完先至發覺先入為主以為係悶野唔識寶

呢套真係太經典

鬼佬其實唔多識呢套野，因為以前無正式係歐美播過

翻新唔一定會大賣

咕嚕咕嚕小知識：

變態有兩個意思：
1. 昆蟲由幼蟲變成成蟲的過程
2. 核突的色狼

不過呢個時候呢，就兩個都係岩的

咕嚕咕嚕史上最核突的場面：跳舞三變態

美少女吉他他老伯變態變身真係超好笑

我眼花？ED2隻碟有第一輯ED1？

痴撚線

仁傑最後請歌莉食朱古力果下真係幾浪漫

其實套野真係好高質好好睇

結他他最正

變咗 MK 妹

恐怖大王

係呀, 新版除左以前既無厘頭感覺仲好CULT 不停MIX 其他大家既回憶中既動畫

屌真係好好睇
女朋友睇完頭一集就無興趣睇落去...

今集真係痴線

今集背景好靚 節奏慢得嚟睇得好舒服

btw米烏查同女主同一個CV 好好聽

話說今集我係咪睇緊涼宮的漫無止境的八月，漫畫都無咁loop法

今集作畫音樂都超電影 feel

不過唔cap返笑圖始終唔係咕嚕咕嚕既

【熟肉】Shizucafe～石上の宵所～ #11 嘉賓：小原好美

石：啊，漫畫原本是這樣的，這個漫畫卻會改一下劇情，雖然結局不變，這個就非常的有趣了
石：或者是故意這麼演，監督或者作者故意要要求那麼演繹
石：最初不怎麼明白，看到劇本的時候驚呆了。誒？這裡變成這樣了？過去的粉絲看到了或許會有點悲傷……
石：當拿者準備到最終回的劇本到現場時，可能氛圍有所不同吧，前兩話為了把甚麼拿到甚麼之前要在做甚麼
石：原作的粉可能和有同樣的感受的吧，這裡剪了這麼多？看完全部之後希望能理解吧，不會愧對你們的期待的

終於知道知道呢集節目講緊的係D咩，原來係指今集，呢種演繹方式真係幾出人意表

今集好似換左畫風咁

有冇人睇左第二輯漫畫

講到勇者中咀咒夜晚會變龍

唔識日文z，睇完都唔多明講乜

今集氣氛好靚

後面寒蟬feel

唔記得cap埋呢兩張eyecatch，今集真係幾特別

今集劇場版質素

無盡的八月

true

無可否認，咕嚕咕嚕魔法真係好麻煩

係花園,極影出到17 集就冇出
想問下有冇人知咩事 有冇其他link可以dl?

都係個句，睇英文版罷啦，中文得兩個字幕組，仲要例遲

啱啱極影出晒18同19

今集背景精緻到

仲有幾多集？

好似話一共廿四集

就快完?

唔好咁快 得唔得

雖然係開火車，不過其實都就黎播到尾啦

下兩集應該攞埋水之劍同風之劍，跟住就打紀力

收尾收得咁快

其實原作攞個兩把劍都係咁快，反而講打紀力就用左一本單行本…

G-Fantasy

今集果幾個呀伯夠晒無厘頭 笑撚死
朱朱醬好可愛

好難頂 頭半集

有型的傢伙

笑撚到肚痛
不過今集係原創定點
明顯爺fantasy對應FF15

結他他老伯個頭係超藍柒達嚟嘅

完全跟原作

sorry我講得唔好，我係話 G-Fantasy原作本來就有，但係惡搞乜我就唔清楚啦

今集好搞笑

領先業界20年

唔撚係啊
同FF15基佬團completely perfect match
領先業界廿年
有先見之明啊

子安瘋狂JOJO立

風之劍一野cut到變成hi bye……

超高齡! 超高齡! 超高齡!

地之王已經cut好多

捉住公仔拉地之王出黎個下都冇

超 超 超 超高齡!

爺fantasy真係笑到有腹肌
超超超超超高齡

抽帶著智慧型手機闖蕩異世界的水？

打過紅白機或者係廿幾年前D街機先知的梗[soasd]

龍珠戰鬥力探測器咩[soasd]

歌莉長大了(誤)

潮潮見到兜襠布的反應

想睇倫倫

下集就有架啦

原來下集未必有，但係我肯定打紀力一定會出場

返去睇 潛入皇城果集先

朱朱臨尾吐糟吐得好

風之王果part咁短既
想搵番以前講風之村果集但搵唔到

都係鬼佬考究黨犀利，可以搵返 G-Fantasy D pose 係惡搞咩場面

你講第一輯39集？動畫原創架爭十萬九千里，完全兩回事

雖然兜襠布呢 part 就跟到足

仲有造風呢part之後原作都跟到足

暫時斷左無睇
遲d 出晒先再睇過

做咩學埋佢師父D白癡劍法

倫倫終於出黎

岩先一睇到笑到仆街

正

又要等下集

老伯全息影像舞蹈
到底改篇定原作已經係咁

老伯跳舞係動畫原創。今集改左好多野，呢頭 cut 左一堆劇情個頭又原創劇情

斬左的劇情：
大僧正拉不拉使，因此核突防具同苟邊都cut埋
花之女王再登場

另外，列度決戰一段係動畫原創。原作仁傑一行人並無分隊，而且只係有歌莉同卡也決戰，列度原作本來只係藏恩大陸道中一出場就甩褲收場。動畫改成仁傑同歌莉分別同列度同卡也決定。咁改動好合理，原作真係對列度呢個勁敵有D唔公平，順便確認仁傑對歌莉的心意

係得返最後一集

感覺好似macross delta

今集超好睇 好似播咗幾集既劇情咁

BTW紀力城入口係男女廁其實都係動畫原創

下回：發動！戀愛之心！
The finale of Magical Circle Guru Guru

應該咁講，原作老伯都有吸引妖怪注意，不過唔係跳舞，而係著住件核突防具吸引妖怪注意

個開場應該係neta 初音之類?

得返一集就完

封面幾靚

就完

好唔捨得

【最終回】第24章「発動!恋するハート!」

想點

我買第五隻係多密第六隻係倫倫

check返個BD封面人物順序原來係同新裝版漫畫一模一樣

爺Fantasy

BD一共得六隻所以爺Fantasy同結他他老伯無份

點解唔可以做兩季

已經做左兩季啦喎
你係想話做年番？都係個句啦，而家動畫好難開budget做長番

咕嚕咕嚕2動畫化

以前年代好似有廣告分成

應該係話，以前電視台本身係會參與動畫制作，而唔係好而家咁，製作委員會倒返轉向電視台買時段……

本來都係日本突然興炒冷飯先有budget重製之嘛，BD仲要係爆死的銷量邊有可能開咕嚕咕嚕2……

原來大僧正拉不拉使搬左黎呢度wwww
原作裡面磨穿左魔仗裡面封信都有

查返原來爺Fantasy係惡搞最遊記

又係喎
d印象差不多

係惡搞Final Fantasy3的 大叔四人組

仲有首歌果四個畫面分別係惡搞達爾大冒險, 笛子魔童, 北斗之拳同埋藏馬

BD 大爆死，無可能

點解唔做26集

今晚就係結局

1994年ED1

仲有廣告 eyecatch

1994年ED2

Eyecatch

雖然資源有限，不過製作組真係已經盡力還原返童年

其實廿四集要做完成個故仔真係好易出事。唔出事不特止，仲要交到貨有神改篇（20同23-24集，呢幾集的改篇真係出人意表），我直情會話係 Production I.G. 超額完成。

最佩服的係，雖然第三輯係唔同動畫公司，但係 Production I.G. 唔會當第一二輯無到，OP、eyecatch，就連音樂都有致敬第一輯……

睇埋最後一集，連經典歌都搬番出嚟，都已經冇乜可以投訴

買一集dvd啦

製作組真係好有heart

真係值得買，但係一來無錢二來無位擺（屋企真係連小小野都幾乎無位放）

邊到買到

佢話急屎真係好好笑
同埋啲人出晒黎嗰陣好感動
點解咁快做完，好唔捨得

現代版密密傾花

S1原創劇情369集的密密傾花

amazon?

今次的原創部份可以係近年少見的優質改篇

有冇人會買歌莉個figure

amazon 搵好似冇?

可能都係睇住呢套野大的8/90後制作的

煲到13集

push